Наведіть кілька прикладів, коли доречно використовувати в коді конструкцію try...catch.

Відповідь: Конструкцію try...catch доречно використовувати коли:

- ми намагаємось отримати доступ до елемента, якого немає на сторінці і може виникнути помилка;
- ми пробуємо змінити стиль елемента, який не існує, і також виникає помилка;
- якщо сервер недоступний або віддає некоректні дані;
- якщо JSON дані мають некоректний формат і виникає помилка при парсингу;
- якщо користувач введе некоректні дані, може виникнути помилка;
- при використанні сторонньої бібліотеки, якщо виникла помилка;
- при використанні async/await;
